27都已經初三，仲等29先黎罷??

咪玩啦，3-4日已經足夠令香港淪陷
早D罷佢老母工

求下你地罷工 得你地可以迫政府

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

根本就應該今日罷

罷條撚，跟本成班廢既，要罷洗撚咁多藉口